好掛住老豆

老豆尋日朝係醫院走左 好想再聽到佢把聲，好想再同佢傾計，好想聞佢身上陣味 點解你咁早就留低我地
我好唔捨得你阿

巴打加油

rip 係好難捱，巴打唔好太累比機會自己透下

我會的 只不今早諗返起佢又認唔住喊

巴打我都係過來人 我好明白你既心情 佢走左我都好掛住佢

time heals

我爸爸係中五個陣走咗 好似突然冇咗d嘢咁 好好照顧自己同呀媽

巴打加油頂住！

努力生活下去

係，所有野都好似好如常咁，感覺佢好似出咗街咁 會返來，但事實係唔可能

我會好好對阿媽

多謝大家關心 我會好好做人，對得住係天上既佢

加油 好好幫老豆準備身後事

節哀巴打 珍惜眼前人

緣起緣滅
好好對自己同身邊嘅人

多謝各位支持 我會努力做人

好啦咁完post啦

Me too

執條屍返屋企聞囉

你老豆係上面監視住你
要你好好生活落去 唔可以唔開心

三年後就會淡忘，

加油
過好自己生活就對得佢住

加油

rip